test

[center]

今期Pick Up:

官網

官方論壇

Wiki
(英文)
(殘體注意)
巴哈姆特

IOS：

Android：

角色評價：

技能資料

配裝模擬器

露營好感計算機

Raid 攻略

催化劑位置圖

公會
要入會請留game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉
rebirth
連登聯盟

新手入門

新手抽卡推薦
補師優先
水奶(Angelica/ 安潔莉卡) >火奶(Achates/ 雅卡泰絲) / 木奶(Destina/ 戴絲蒂娜)
輸出其次
木刺(Vildred/ 維瑞德/ 木25)，木飛劍(Iseria/ 伊賽麗亞)，親生仔(Cidd/ 席德)，火法(Aramintha/ 雅拉敏塔 /火團長)，火槍(Schuri/ 修里)，火拳(Ken/ 肯恩)，火斧(Ravi/ 蘿菲)，水卡琳(Karin)，水刺(Sez/ 賽茲)，
神器待補
四星：塵埃惡魔 (Dust Devil)，羅沙哈勒戈納 (Rosa Hargana)，無限提籃 (Infinity Basket)，靈藥的試管 (Wondrous Potion Vial) 等等
五星：大部分都要得過

新手買帳角色推薦

聖女(Diene/ 迪埃妮)：限定角，超強輔助角，絕大部分content都用得到
龍女(Luna/ 露娜)：限定角，超強輸出，龍11主力。但作為輸出角可以用其他角色代替，例如免費三星轉職暗槍
明星(Tamarinne/ 塔瑪林爾)：強力奶，夾攻﹑拉條﹑群補﹑消debuff + 清對面buff﹑加攻集於一身，冇聖女可以要明星，又係夠過絕大部分content。另外最好有埋木飛劍，減變身CD一開場就可以開大變身瘋狂補/輸出
木扇(Bellona/ 維爾蘿娜)：單體打boss計percentage削血，群體破防兼大力，又係乜content都啱用

術語及機制

日常
狗糧/肥料(Fodder)：升角色星用嘅怪物/狼，詳情參考Google Doc《新手入門》文章
121：限定角色保底活動，第121抽必中
光暗抽：通關普通10-10關後開放月光召喚(Moonlight Summon, ML)，可用金光傳承石於商店交換銀河書籤即可到召喚頁面抽角。銀河書籤亦可由迷宮逆襲中取得。歡迎各位貼圖分享抽光暗角的樂與悲
深淵：打到就打，每日打唔到都可以淨化3次嚟拎雌蕊聖葉，深淵嘅吸血裝同迷宮裝係新手啱用嘅好裝備
迷宮：唔使全部行晒，優先行去拎晒d迷宮裝備先，之後就落下一層。每日記得入去第一個迷宮左上搵商人買下好野，買完放棄關卡出嚟唔會扣入場券
Raid：迷宮逆襲，靚裝同催化劑來源之一
討伐：四屬boss—火龍﹑石像﹑女妖﹑暗蟲。多數聚焦打火龍，因為會跌裝備同埋材料用嚟做速度﹑暴擊同命中set，輸出同輔助角色要用到速度裝
戰鬥
拉條：增加己方速攻值(Combat Readiness)，戰鬥畫面左面行動條睇到邊個係一下個行動。速度快就行快d，多d turns。拉條可以令自己隊友可以更快行動。
命中：
裝備
T1-T6：
Roll：
新手必打: 迷宮金寶箱位置圖

[/center]